const data={"mgr\u00a0\u00a0Katarzyna P\u0119dzich-Nowak": ["61 856 92 44"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Roman Tomaszewski": ["61 853 77 79", "61 854 32 62"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Regulska": ["61 854 33 55"], "mgr\u00a0\u00a0Maria Jolanta Wardaszko": ["61 854 33 52"], "mgr\u00a0\u00a0Renata Cie\u015blewicz": ["61 854 33 58", "61 854 33 59"], "mgr\u00a0\u00a0El\u017cbieta Czy\u017cewska": ["61 854 33 57"], "in\u017c.\u00a0\u00a0Magdalena Kasperska": ["61 854 33 58", "61 854 33 59"], "Justyna Komorska": ["61 854 33 58", "61 854 33 59"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena Musiela": ["61 854 32 56", "61 854 32 58"], "Renata Palczewska": ["61 854 32 56", "61 854 32 58"], "Judyta Perlicjan": ["61 854 32 56", "61 854 32 58"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna Piasek": ["61 854 32 56", "61 854 32 58"], "Beata Przybylak": ["61 854 32 56", "61 854 32 58"], "mgr\u00a0\u00a0Hanna Roman": ["61 854 33 58", "61 854 33 59"], "mgr\u00a0\u00a0Bartosz Szubert": ["61 854 32 56", "61 854 32 58"], "Joanna Bugzel": ["61 854 33 51"], "Krystyna Ciorga": ["61 854 32 51"], "Krzysztof Dmochowski": ["61 854 32 51"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Szczepaniak": ["61 854 32 55"], "Julita Wieczorek": ["61 854 33 53"], "dr\u00a0\u00a0Artur Wierzbicki": ["61 854 32 54"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Doli\u0144ska": ["61 854 32 60"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna Gryt": ["61 854 32 60"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Tkacz": ["61 854 33 62"], "mgr\u00a0\u00a0Daria Wojdanowicz": ["61 854 33 62"], "mgr\u00a0\u00a0Dorota Wojewoda": ["61 854 32 41"], "Eliza Antkowiak": ["61 854 30 52", "61 854 30 53"], "mgr\u00a0\u00a0Micha\u0142 Grzesiak": ["61 854 30 52", "61 854 30 53"], "mgr\u00a0\u00a0Anita Kubacka": ["61 854 30 51"], "Martyna Ochotna": ["61 854 30 52", "61 854 30 53"], "Rafa\u0142 Samborski": ["61 854 30 52", "61 854 30 53"], "mgr\u00a0\u00a0Julitta Winiarska": ["61 854 30 52", "61 854 30 53"], "in\u017c.\u00a0\u00a0Monika Kasperska": ["61 854 32 53"], "mgr\u00a0\u00a0Liliana Kozik": ["61 854 32 52"], "mgr\u00a0\u00a0Karolina Majcher": ["61 854 33 54"], "Jolanta Pasek": ["61 854 32 53"], "mgr\u00a0\u00a0Sylwia Wojtczak-NIedzielska": ["61 854 32 64"], "Dorota Czy\u017cewska": ["61 854 32 63"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna P\u0142otkowiak": ["61 853 77 79", "61 854 32 62", "61 856 95 32"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna Ju\u015bkiewicz": ["61 856 92 50"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Wolczy\u0144ska": ["61 856 92 55"], "dr\u00a0\u00a0Katarzyna  Lis": ["61 854 32 21"], "mgr\u00a0\u00a0Renata Rabijewska": ["61 856 95 66"], "Beata Igli\u0144ska": ["61 856 95 69"], "Krystyna Korytowska": ["61 856 95 71"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Mangold-Kaczmarek": ["61 856 95 69"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Szel\u0105g-Priebe": ["61 856 95 70"], "mgr\u00a0\u00a0Miros\u0142awa Wojciechowska": ["61 856 95 70"], "mgr\u00a0\u00a0Karolina Kubiak": ["61 856 92 10"], "mgr\u00a0\u00a0Elwira B\u0105czyk": ["61 856 92 21", "61 856 92 27"], "Justyna B\u0142awat": ["61 856 92 09"], "mgr\u00a0\u00a0Monika Burzy\u0144ska": ["61 856 92 07"], "mgr\u00a0\u00a0Ewelina Duka\u0142a": ["61 856 93 77"], "Anna Fr\u0119\u015bko": ["61 856 92 21"], "mgr\u00a0\u00a0Arleta Garbo\u015b": ["61 856 92 27"], "mgr\u00a0\u00a0Karolina J\u00f3zefczyk": ["61 856 92 54"], "mgr\u00a0\u00a0Emilia Konatkiewicz": ["61 856 92 17"], "Wioletta Kruszona": ["61 856 92 09"], "mgr\u00a0\u00a0Renata Krystek": ["61 856 92 31"], "Katarzyna Kulczy\u0144ska": ["61 856 92 35"], "Izabela Lehmann": ["61 856 92 29"], "mgr\u00a0\u00a0Lucyna Marcinkowska": ["61 856 93 75"], "mgr\u00a0\u00a0Agata Menzel": ["61 856 93 77"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Nowak": ["61 856 93 77"], "mgr\u00a0\u00a0Lilianna Paluszkiewicz": ["61 856 92 30"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Gra\u017cyna Rutkowska": ["61 856 92 15"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata S\u0142owi\u0144ska": ["61 856 93 78", "61 856 92 91"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna Tabaka": ["61 856 92 54"], "mgr\u00a0\u00a0Gizela Tefelska": ["61 856 92 24", "61 856 90 15"], "in\u017c. \u00a0\u00a0Karina Tyc": ["61 856 92 30"], "Alina Walter": ["61 856 90 15"], "Iwona Grabarkiewicz": ["61 856 92 43"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Szuber-Przyby\u0142": ["61 856 90 85"], "mgr\u00a0\u00a0Jolanta Adamowicz": ["61 856 90 86"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Ko\u0142odziej": ["61 856 90 86"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Ma\u0142\u0142ek": ["61 856 90 86"], "mgr\u00a0\u00a0Barbara Skiba": ["61 856 90 86"], "mgr\u00a0\u00a0Marta Sprada": ["61 856 90 85"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Szczygie\u0142": ["61 854 33 95"], "Iwona Balcerak": ["61 856 92 25"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Furmanek": ["61 856 92 25"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Ewa Paluch": ["61 856 91 50"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Magdalena Ciechan": ["61 856 91 54"], "mgr\u00a0\u00a0Lilianna Czerwi\u0144ska": ["61 856 93 76", "61 856 91 85", "61 856 94 81"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata \u0141agodzka": ["61 856 91 65"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka We\u0142nic": ["61 856 91 52"], "mgr\u00a0\u00a0Monika Panfil": ["61 856 92 59"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Mota\u0142a": ["61 856 92 23"], "dr\u00a0\u00a0Jacek Jastrz\u0119bski": ["61 854 32 26"], "mgr\u00a0\u00a0Romana Dziubalska": ["61 854 30 63"], "mgr\u00a0\u00a0Monika Przybylska": ["61 854 39 18"], "Agnieszka Szurgoci\u0144ska": ["61 854 30 81", "61 854 32 26"], "Gra\u017cyna \u015awita\u0142a": ["61 854 30 80"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Bachorz": ["61 856 92 39"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena B\u0105czkowska": ["61 856 92 39"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena Chomska-Rych\u0142y": ["61 856 90 88"], "mgr\u00a0\u00a0Maria Jankiewicz": ["61 856 92 37"], "mgr\u00a0\u00a0Sylwia Paluszak": ["61 854 36 18"], "mgr\u00a0\u00a0Karolina Smekta\u0142a": ["61 856 92 37"], "mgr\u00a0\u00a0Alicja D\u0105browska": ["61 854 30 77"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Przemys\u0142aw Grzeszczak": ["61 856 92 71"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Piotr Wojcieszyn": ["61 856 92 72"], "\u0141ukasz Sosnowski": ["61 856 92 84"], "Marcin Blachowski": ["61 856 92 86"], "dr\u00a0\u00a0Konstanty Haniewicz": ["61 856 92 85"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Artur Molendowski": ["61 639 27 73"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Przemys\u0142aw Trochowski": ["61 639 27 41"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Tomasz Krokosz": ["61 856 93 35"], "Patryk Olejniczak": ["61 856 93 35"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0W\u0142odzimierz Podsiad\u0142owski": ["61 856 93 35"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Adrian Kobielski": ["61 856 94 95", "61 856 94 98"], "Tomasz Bartkowiak": ["61 856 95 94"], "mgr\u00a0\u00a0Witold Gedymin": ["61 856 92 83"], "Filip Koralewski": ["61 856 93 18"], "Micha\u0142 Krawczyk": ["61 854 38 05", "61 856 92 74"], "in\u017c.\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Kubasi\u0144ski": ["61 856 93 18"], "Micha\u0142 Kubiak": ["61 856 93 35"], "\u0141ukasz Nowicki": ["61 856 95 90", "61 856 94 96"], "Krzysztof Polak": ["61 856 93 18"], "Joanna Smolarek": ["61 856 92 74"], "Krzysztof Stawicki": ["61 856 94 96"], "Jan Walter": ["61 856 95 94"], "mgr\u00a0\u00a0Marzena Wolty\u0144ska": ["61 856 94 95", "61 856 94 98"], "mgr\u00a0\u00a0Artur \u017burek": ["61 856 95 54"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Piotr W\u0119glik": ["+48 791 852 547"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Jaros\u0142aw Wojciechowski": ["61 639 27 36"], "Iwona G\u00f3rna": ["61 866 69 16", "61 866 03 31"], "Marlena Jakubowska": ["61 866 69 16", "61 866 03 31"], "Eugeniusz Kordzi\u0144ski": ["61 866 69 16", "61 866 03 31"], "Halina Lewandowska": ["61 639 27 37"], "Krzysztof Zieli\u0144ski": ["61 866 69 16", "61 866 03 31"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena Andrzejak": ["61 639 27 39"], "Helena Gonera": ["61 820 10 93"], "Halina Ko\u017alik": ["61 820 10 93"], "Wiktor Malinowski": ["61 820 04 11"], "Danuta Maria Orlik": ["61 820 04 11"], "Dariusz O\u015bmia\u0142owski": ["61 639 27 40"], "Magdalena S\u0119k": ["61 820 10 93"], "S\u0142awomir Skowro\u0144ski": ["61 820 04 11"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Skrzypnik": ["61 820 68 41"], "Hanna Str\u00f3\u017cyk-Rabczewska": ["61 820 04 11"], "dr hab.\u00a0\u00a0Marek Cie\u015blak, prof. UEP": ["61 854 38 36"], "dr hab.\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Marsza\u0142ek, prof. UEP": ["61 854 33 74"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Alina Matuszak-Flejszman, prof. UEP": ["61 854 37 38"], "dr hab.\u00a0\u00a0Ida Musia\u0142kowska, prof. UEP": ["61 854 33 09"], "dr hab.\u00a0\u00a0El\u017cbieta Rych\u0142owska-Musia\u0142, prof. UEP": ["61 854 38 98"], "dr hab.\u00a0\u00a0Halina Zboro\u0144, prof. UEP": ["61 854 38 93"], "mgr\u00a0\u00a0Iwona Lisiecka": ["61 856 93 80"], "mgr\u00a0\u00a0Izabela Maciejowska": ["61 856 94 50"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Plenzler-Fedorowicz": ["61 856 94 50"], "mgr\u00a0\u00a0Dorota St\u0119pie\u0144": ["61 856 94 07"], "mgr\u00a0\u00a0Jaros\u0142aw Tarasek": ["61 856 94 51"], "mgr\u00a0\u00a0Dorota Tursa": ["61 856 93 08"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Gampe-Matysiak": ["61 856 91 63"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Stachecka": ["61 856 91 88"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Bana\u015b": ["61 856 91 62"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Czajkowska": ["61 856 91 15"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Frankowska": ["61 856 92 70"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka G\u0142adyszak-Knycha\u0142a": ["61 856 91 84"], "mgr\u00a0\u00a0El\u017cbieta Go\u0142aszewska": ["61 856 91 32"], "mgr \u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Knasiak": ["61 856 91 32"], "mgr\u00a0\u00a0Marlena Kowalczyk": ["61 856 91 87"], "Beata Kubacka": ["61 856 91 82"], "mgr\u00a0\u00a0Renata Litwin": ["61 856 91 90"], "mgr\u00a0\u00a0Barbara \u0141opuszy\u0144ska": ["61 856 92 54"], "mgr\u00a0\u00a0Sylwia Ma\u0107kowiak": ["61 856 91 15"], "Iwona Maj": ["61 856 92 77"], "mgr\u00a0\u00a0Emilia Przewo\u017ana": ["61 856 91 62"], "mgr\u00a0\u00a0Danuta Stocka": ["61 856 91 82"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Dawid Tomczak": ["61 856 95 43"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Joanna Laskowska": ["61 856 94 82"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Marek Maciejewski": ["61 856 93 45"], "in\u017c.\u00a0\u00a0Rafa\u0142 Telakowiec": ["61 856 94 62"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Grzegorz Wr\u00f3blewicz": ["61 856 94 64"], "in\u017c.\u00a0\u00a0Katarzyna Wujec": ["61 856 94 68"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Romana Zi\u00f3\u0142kowska": ["61 856 95 42"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Zdulska": ["61 856 92 88", "668 621 616"], "mgr\u00a0\u00a0Karolina Szuman": ["61 856 94 13"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Druba-Zi\u0119tek": ["61 856 94 84"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Ha\u0142a": ["61 856 94 84"], "mgr\u00a0\u00a0Izabela Jasiczak": ["61 856 94 55"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Anna Rutkowska": ["61 856 94 16"], "mgr\u00a0\u00a0Krzysztof Skrzypek": ["61 856 92 92"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna Stryszyk": ["61 856 92 89"], "mgr\u00a0\u00a0Sylwia Synowiec": ["61 856 92 92"], "mgr\u00a0\u00a0Antonia Sznejweis": ["61 856 94 55"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena Go\u0142\u0119biewska": ["61 856 91 92"], "mgr\u00a0\u00a0Monika Magdziarek": ["61 856 91 92"], "mgr\u00a0\u00a0Norbert Szczepaniak": ["61 854 39 19"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Koz\u0142owska": ["61 856 91 91,"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Klecha-Natonik": ["61 639 27 21"], "mgr\u00a0\u00a0Anita Tu\u017anik": ["61 639 27 22"], "mgr\u00a0\u00a0Klaudia Tadych": ["61 639 27 23"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Wstawska-Wr\u00f3bel": ["61 865 27 42"], "Joanna Piotrowska-Wojczak": ["61 865 27 42"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Ilona Sobczak": ["61 856 95 02"], "Jolanta Gocyla": ["61 856 95 02"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena Paszkiewicz": ["61 639 27 20"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Ku\u015bmierczyk-Anio\u0142a": ["61 856 91 21"], "mgr\u00a0\u00a0Dorota Zaporowska": ["61 856 94 09"], "mgr\u00a0\u00a0Dorota Bolaczek": ["61 856 94 11"], "mgr\u00a0\u00a0Violetta Guse": ["61 856 95 15"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna J\u0119drzejczak": ["61 856 91 22"], "mgr\u00a0\u00a0Weronika Krupa-Ko\u015bla": ["61 856 93 03"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena Ostaszkiewicz": ["61 856 91 20"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Skrobich": ["61 856 94 08"], "mgr\u00a0\u00a0Sylwia Szczepa\u0144ska": ["61 856 91 20"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Zastr\u00f3\u017cna": ["61 856 95 16"], "mgr\u00a0\u00a0Ewelina Zjawi\u0144ska": ["61 856 93 03"], "Ma\u0142gorzata Przybylska": ["61 856 91 21"], "mgr\u00a0\u00a0Mariusz Ja\u0144czak": ["61 856 91 10"], "mgr\u00a0\u00a0Justyna Walkowiak": ["61 856 91 26"], "mgr\u00a0\u00a0Paulina Biber": ["61 856 91 29"], "mgr\u00a0\u00a0El\u017cbieta Rynkowska": ["61 856 91 30"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa G\u00f3rna": ["61 856 95 32"], "mgr\u00a0\u00a0Justyna Zakrzewska": ["61 856 95 79"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Zi\u0119tek": ["61 856 95 53", "61 856 92 51"], "mgr\u00a0\u00a0Jolanta Szyd\u0142owska": ["61 856 95 47"], "mgr\u00a0\u00a0Danuta Brzostowicz": ["61 856 95 48"], "mgr\u00a0\u00a0Paulina Grzechowiak": ["61 856 93 47"], "mgr\u00a0\u00a0Lena Le\u0144czowska": ["61 856 95 47"], "Eliza S\u0142omczewska": ["61 856 95 48"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Urbaniak": ["61 856 95 46"], "mgr\u00a0\u00a0Jagoda Wiracka": ["61 856 95 47"], "mgr\u00a0\u00a0Halina Matela": ["61 856 91 27"], "mgr\u00a0\u00a0Beata Cebulska": ["61 856 91 28"], "mgr\u00a0\u00a0Arleta Ka\u017amierczak-Plewa": ["61 856 91 25"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna Kubik": ["61 856 91 28"], "mgr\u00a0\u00a0Martyna Orzechowska": ["61 856 91 27"], "Iwona Piaseczna": ["61 856 91 25"], "mgr\u00a0\u00a0Dorota Wi\u0105cek": ["61 856 91 58"], "mgr\u00a0\u00a0Beata Wawrzyniak": ["61 856 91 48"], "Maria Lar": ["61 856 93 99"], "Beata Nowak": ["61 856 91 44"], "Przemys\u0142aw Zaleski": ["61 856 93 99"], "dr\u00a0\u00a0Agata Ma\u0107k\u00f3w-Wojciechowska": ["61 856 94 37"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Jakubiak": ["61 856 93 65"], "mgr\u00a0\u00a0Magda Bojanowska": ["61 856 93 65"], "mgr\u00a0\u00a0Maria Brendel": ["61 856 93 05"], "mgr\u00a0\u00a0Monika Czernicka": ["61 856 93 65"], "mgr\u00a0\u00a0Adriana Depta-Str\u00f3\u017cak": ["61 856 93 74"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Halaburda": ["61 856 93 67"], "dr\u00a0\u00a0Aleksandra Kania": ["61 854 35 54", "61 854 39 05"], "Monika Ma\u0142ek": ["61 856 93 64"], "Joanna Munia": ["61 856 93 63"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna Phillips": ["61 856 93 06"], "mgr\u00a0\u00a0Marta Pikies": ["61 856 93 66"], "Lucyna Radwa\u0144ska": ["61 856 93 65"], "mgr\u00a0\u00a0Roman Adamski": ["61 856 95 06"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Maciej Chudak": ["61 856 94 97"], "\u0141ukasz Burchardt": ["61 856 93 16"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Florian Cie\u015blewicz": ["61 856 93 73"], "mgr\u00a0\u00a0Renata Glinkowska": ["61 856 92 79"], "Sebastian Halaburda": ["61 856 94 80"], "in\u017c.\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Lembicz": ["61 856 92 78"], "Boles\u0142aw Lemke": ["61 856 95 96", "61 856 95 97"], "mgr\u00a0\u00a0Tomasz Lulka": ["61 856 92 79"], "mgr\u00a0\u00a0Renata R\u00f3\u017ca\u0144ska-Piwecka": ["61 856 95 97", "61 856 95 96"], "mgr\u00a0\u00a0Dorota Kubiaczyk": ["61 639 27 38", "504 299 474"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Paulina Pankiewicz": ["61 854 32 36", "kom. 784 984 754"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Iwona Pospieszna-Filakiewicz": ["61 639 27 08"], "mgr\u00a0\u00a0Monika Kry\u015b": ["61 639 27 02"], "mgr\u00a0\u00a0Kinga Jedwabna": ["61 639 27 87"], "mgr\u00a0\u00a0Lucyna Jeran": ["61 839 27 86", "61 856 95 55", "608 053 239"], "mgr\u00a0\u00a0Jacek Kurtyka": ["61 639 27 85"], "mgr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Machowina": ["61 856 95 55"], "Krzysztof Nowak": ["", "511 145 992"], "Karolina Szurmiak": ["61 639 27 87"], "Grzegorz \u015awitalski": ["", "502 615 827"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Waldemar Bilski": ["61 854 30 67"], "Barbara Barna\u015b": ["61 854 39 24"], "Przemys\u0142aw Bartkowiak": ["61 854 38 04"], "El\u017cbieta Borowczak": ["61 856 95 55"], "Waldemar Dajewski": ["61 854 30 03", "606 462 017"], "Magdalena Duszy\u0144ska": ["61 856 95 55"], "Dorota Glinkowska": ["61 856 95 55"], "Jolanta Go\u015bciniak": ["61 854 39 24"], "Grzegorz Janus": ["61 854 39 20"], "Hanna Ja\u015bkowiak": ["61 854 39 24"], "Beata Kami\u0144ska": ["61 854 39 24"], "Beata Kotynia": ["61 854 39 24"], "Iwona Kozakiewicz": ["61 856 95 55"], "Mariola \u0141\u0105czna": ["61 856 95 55"], "Marian \u0141uczak": ["61 854 30 03"], "Mariusz Mazela": ["61 854 30 67", "61 854 31 66"], "Katarzyna Morzy\u0144ska": ["61 856 95 55"], "Aleksandra Opat": ["61 856 95 55"], "Aneta Opat": ["61 856 95 55"], "Danuta Teresa Orlik": ["61 854 39 24"], "Justyna Palacz": ["61 856 95 55"], "Pawe\u0142  Palacz": ["61 854 38 04"], "Barbara Piechota": ["61 856 95 55"], "Przemys\u0142aw Przybylski": ["61 854 38 04"], "Marcin Pytlak": ["61 856 95 28"], "Waldemar Ratajczak": ["61 856 95 28"], "Hanna Rejmisz": ["61 854 39 24"], "Bogdan Sobiera\u0144ski": ["61 854 30 03"], "Micha\u0142 Stanecki": ["61 854 30 03"], "Stanis\u0142aw Stanecki": ["61 854 30 03"], "Dorota Szofer": ["61 856 95 55"], "Jolanta Telega": ["61 856 95 55"], "Robert Tomczak": ["61 854 30 03"], "Ewa Twardowska": ["61 854 39 24"], "Jan Witkowski": ["61 854 30 03"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Tadeusz Bejenkowski": ["61 639 27 84"], "Henryk Cie\u015blik": ["61 856 91 00"], "Sebastian Florek": ["61 856 91 00"], "Teresa Hoffmann": ["61 854 39 24"], "Ewa Jankowiak": ["61 856 90 05"], "Rafa\u0142 Jankowiak": ["61 854 38 00"], "Dorota Je\u017cewska": ["61 856 90 05"], "Dorota Ka\u0142u\u017cna": ["61 854 39 24"], "Beata Karpi\u0144ska": ["61 854 39 24"], "Anna Kordzi\u0144ska": ["61 854 39 24"], "Wies\u0142aw Kozakiewicz": ["61 856 91 00"], "Anna \u0141abi\u0144ska": ["61 854 39 24"], "Pawe\u0142 Nowak": ["61 854 39 22", "61 854 30 04"], "Ewa Nowicka": ["61 856 91 00"], "Renata Olejniczak": ["61 854 30 05"], "Katarzyna Przybylska": ["61 856 90 05"], "mgr\u00a0\u00a0Krzysztof Pszcz\u00f3\u0142kowski": ["61 639 27 82"], "Lidia Spruta": ["61 856 90 05"], "Bernadeta Stachowiak": ["61 856 91 00"], "Katarzyna Stolarska": ["61 854 39 24"], "Iwona Str\u00f3\u017cyk": ["61 856 90 05"], "Marek Suza\u0144ski": ["61 854 39 20"], "Karolina Tyrakowska": ["61 854 39 24"], "Roman Wit": ["61 854 38 02", "61 854 39 20"], "Beata Witkowska": ["61 854 39 20"], "S\u0142awomir Wojtala": ["61 854 39 22", "61 854 30 04"], "Ma\u0142gorzata Zi\u0119tkiewicz": ["61 856 90 05"], "dr hab.\u00a0\u00a0Marcin Anholcer, prof. UEP": ["61 856 95 45"], "dr hab.\u00a0\u00a0Magdalena Florek, prof. UEP": ["61 856 94 39"], "dr\u00a0\u00a0Dobros\u0142awa Mruk-Tomczak": ["61 856 94 56"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Ireneusz Rutkowski": ["61 854 36 26"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Bogdan Sojkin": ["61 856 94 25", "61 854 36 99"], "dr hab.\u00a0\u00a0Maciej Stradomski, prof. UEP": ["61 854 37 94"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Jan Szambela\u0144czyk": ["61 854 36 99", "61 854 38 79"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Jacek \u0141uczak, prof. UEP": ["61 854 39 67", "+48 602 394 161"], "dr\u00a0\u00a0Wojciech Zalewski": ["61 856 95 00"], "dr hab.\u00a0\u00a0Krzysztof Echaust, prof. UEP": ["61 856 94 79"], "dr hab.\u00a0\u00a0Helena Gaspars-Wieloch, prof. UEP": ["61 856 94 72"], "dr\u00a0\u00a0Jacek Kowalewski": ["61 856 95 45"], "dr hab.\u00a0\u00a0Jerzy Marcinkowski": ["61 856 95 40"], "dr hab.\u00a0\u00a0Justyna R\u00f3j, prof. UEP": ["61 856 94 72"], "dr\u00a0\u00a0Waldemar Stronka": ["61 856 95 45"], "dr\u00a0\u00a0Aleksandra W\u00f3jcicka-W\u00f3jtowicz": ["61 856 95 63"], "dr hab.\u00a0\u00a0Sylwester Bia\u0142ow\u0105s, prof. UEP": ["61 854 38 31"], "dr hab.\u00a0\u00a0Monika Dobska, prof. UEP": ["61 854 37 95"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Jan Fazlagi\u0107": ["61 854 37 96"], "dr\u00a0\u00a0Marek Gnusowski": ["61 854 37 95"], "dr hab.\u00a0\u00a0Miros\u0142awa Kaczmarek, prof. UEP": ["61 854 37 98"], "dr hab.\u00a0\u00a0Iwona Olejnik, prof. UEP": ["61 854 38 31"], "dr\u00a0\u00a0Robert Skikiewicz": ["61 854 38 20"], "dr hab.\u00a0\u00a0Piotr Tarka, prof. UEP": ["61 854 37 96"], "dr hab.\u00a0\u00a0Cezary Kochalski, prof. UEP": ["61 854 37 84"], "dr\u00a0\u00a0Grzegorz Miko\u0142ajewicz": ["61 854 39 49"], "dr\u00a0\u00a0Andrzej  Niemiec": ["61 854 37 78"], "dr\u00a0\u00a0Jaros\u0142aw Nowicki": ["61 854 39 49"], "dr\u00a0\u00a0Piotr Ratajczak": ["61 854 38 18"], "dr\u00a0\u00a0Agata Sierpi\u0144ska-Sawicz": ["61 854 37 83"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Aleksandra Szulczewska-Remi": ["61 854 38 18"], "dr\u00a0\u00a0Dawid Szutowski": ["61 854 38 18"], "dr\u00a0\u00a0Marek Wierzbi\u0144ski": ["61 854 36 94"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Aldona Andrzejczak": ["61 854 37 13"], "dr\u00a0\u00a0Joanna Furma\u0144czyk": ["61 854 35 33"], "dr\u00a0\u00a0Jerzy Ka\u017amierczyk": ["61 854 35 33"], "dr\u00a0\u00a0Adam Metelski": ["61 854 35 20"], "dr\u00a0\u00a0Joanna Schmidt": ["61 854 37 21"], "dr\u00a0\u00a0Olena Shelest-Szumilas": ["61 854 35 20"], "dr\u00a0\u00a0Bartosz S\u0142awecki": ["61 854 35 18"], "dr\u00a0\u00a0Anna Wach": ["61 854 35 18"], "dr hab.\u00a0\u00a0Dorota Appenzeller, prof. UEP": ["61 854 38 77"], "dr hab.\u00a0\u00a0Barbara B\u0119dowska-S\u00f3jka, prof. UEP": ["61 854 39 71"], "dr\u00a0\u00a0Przemys\u0142aw Garsztka": ["61 854 38 78"], "dr\u00a0\u00a0Sergiusz Herman": ["61 854 38 43"], "dr\u00a0\u00a0Alicja Jajko-Siwek": ["61 854 39 48"], "prof. dr hab\u00a0\u00a0Witold Jurek": ["61 854 38 76"], "dr hab.\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Kliber, prof. UEP": ["61 854 37 44"], "dr\u00a0\u00a0Anna \u0141ozowicka": ["61 854 38 74"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Krzysztof Malaga": ["61 854 37 43"], "dr hab.\u00a0\u00a0Piotr Ma\u0107kowiak, prof. UEP": ["61 639 28 12"], "dr hab.\u00a0\u00a0Roman Kiedrowski": ["61 854 39 45"], "dr hab.\u00a0\u00a0Micha\u0142 Konopczy\u0144ski, prof. UEP": ["61 854 39 33"], "dr\u00a0\u00a0Monika Naskr\u0119cka": ["61 639 28 17"], "dr\u00a0\u00a0Karolina Sobczak": ["61 639 28 18"], "dr\u00a0\u00a0Izabela \u015aliwa": ["61 854 93 29"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Ewa Ma\u0142uszy\u0144ska": ["61 854 33 07"], "dr\u00a0\u00a0Judyta Caba\u0144ska": ["61 854 33 76"], "dr\u00a0\u00a0Dorota Czy\u017cewska-Misztal": ["61 854 33 76"], "dr\u00a0\u00a0Piotr Idczak": ["61 854 33 06"], "dr\u00a0\u00a0Grzegorz Mazur": ["61 854 33 06"], "dr\u00a0\u00a0Magdalena \u015aliwi\u0144ska": ["61 854 34 21"], "dr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Wr\u00f3blewski": ["61 854 33 79"], "dr hab.\u00a0\u00a0Pawe\u0142 \u015aliwi\u0144ski, prof. UEP": ["61 854 33 13"], "dr\u00a0\u00a0Monika Andrzejczak": ["61 854 36 13"], "mgr\u00a0\u00a0Amadeusz Mi\u0105zek": ["61 854 37 51"], "dr\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Niszczota": ["61 854 36 13"], "dr\u00a0\u00a0Konrad Soba\u0144ski": ["61 854 33 13"], "dr hab.\u00a0\u00a0Justyna \u015awiatowiec-Szczepa\u0144ska, prof. UEP": ["61 854 35 28"], "Sonia Wo\u015b": ["61 854 37 51"], "dr\u00a0\u00a0Piotr Wybieralski": ["61 854 36 13"], "dr hab.\u00a0\u00a0Jacek Mizerka, prof. UEP": ["61 854 37 00"], "dr\u00a0\u00a0Arkadiusz Bernal": ["61 854 39 75"], "dr\u00a0\u00a0Leszek Czapiewski": ["61 854 38 69"], "dr hab.\u00a0\u00a0J\u00f3zefa Monika Gryko": ["61 854 39 08"], "dr hab.\u00a0\u00a0Tomasz Jewartowski, prof. UEP": ["61 854 38 61"], "dr\u00a0\u00a0Bartosz Kabaci\u0144ski": ["61 854 38 67"], "dr hab.\u00a0\u00a0Micha\u0142 Ka\u0142do\u0144ski, prof. UEP": ["61 854 38 49"], "dr hab.\u00a0\u00a0Jaros\u0142aw Kubiak, prof. UEP": ["61 854 39 74"], "dr\u00a0\u00a0Anna Leszczy\u0142owska": ["61 854 39 75"], "dr\u00a0\u00a0Joanna Lizi\u0144ska": ["61 854 38 69"], "dr\u00a0\u00a0Szymon Stere\u0144czak": ["61 854 38 60"], "dr\u00a0\u00a0Agnieszka Str\u00f3\u017cy\u0144ska-Szajek": ["61 854 38 67"], "dr hab.\u00a0\u00a0Maciej Cie\u015blukowski, prof. UEP": ["61 854 38 73"], "dr\u00a0\u00a0Monika Banaszewska": ["61 854 39 44"], "dr\u00a0\u00a0Tomasz Bojkowski": ["61 854 38 48"], "dr hab.\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Magdalena Hybka, prof. UEP": ["61 854 39 44"], "dr\u00a0\u00a0Aneta Kaczy\u0144ska": ["61 854 38 72"], "dr hab.\u00a0\u00a0S\u0142awomira Ka\u0144du\u0142a, prof. UEP": ["61 854 38 72"], "dr hab.\u00a0\u00a0Edyta Ma\u0142ecka-Ziembi\u0144ska, prof. UEP": ["61 854 38 66"], "dr\u00a0\u00a0Joanna Przybylska": ["61 854 38 72"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Spycha\u0142a": ["61 854 38 48"], "Wojciech \u015awider": ["61 854 38 48"], "dr hab.\u00a0\u00a0Barbara Borusiak, prof. UEP": ["61 856 94 41"], "dr hab.\u00a0\u00a0Wies\u0142aw Ciechomski, prof. UEP": ["61 856 94 49"], "dr hab.\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Dobski, prof. UEP": ["61 856 94 35"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Urszula Garczarek-B\u0105k": ["61 856 91 16"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Lewicki": ["61 856 94 35"], "dr hab.\u00a0\u00a0Jan Miko\u0142ajczyk, prof. UEP": ["61 856 91 78"], "dr hab.\u00a0\u00a0Bart\u0142omiej Piera\u0144ski": ["61 856 91 16"], "dr hab.\u00a0\u00a0Robert Romanowski, prof. UEP": ["61 856 94 45"], "dr\u00a0\u00a0Andrzej Szymkowiak": ["61 856 94 45"], "prof. dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Witold Abramowicz": ["61 639 27 33", "61 854 33 81"], "dr\u00a0\u00a0El\u017cbieta Danecka": ["61 639 27 88"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Dominik Filipiak": ["61 639 27 97"], "dr\u00a0\u00a0Agata Filipowska": ["61 639 28 06", "61 854 36 32"], "mgr\u00a0\u00a0Piotr Ka\u0142u\u017cny": ["61 639 27 88"], "dr\u00a0\u00a0El\u017cbieta Lewa\u0144ska": ["61 639 27 89"], "dr\u00a0\u00a0W\u0142odzimierz Lewoniewski": ["61 639 27 93"], "dr\u00a0\u00a0Jacek Ma\u0142yszko": ["61 639 28 02"], "dr\u00a0\u00a0Piotr Stolarski": ["61 639 27 95"], "dr\u00a0\u00a0Milena Str\u00f3\u017cyna": ["61 639 28 02"], "dr\u00a0\u00a0Krzysztof W\u0119cel": ["61 639 28 09"], "dr\u00a0\u00a0Anna Bernaciak": ["61 854 36 60"], "Marcin Boruta": ["61 854 36 84"], "dr\u00a0\u00a0Anna G\u00f3rska": ["61 854 31 23"], "dr\u00a0\u00a0Wojciech Kisia\u0142a": ["61 854 31 24"], "dr\u00a0\u00a0Maciej Koszel": ["61 854 34 34"], "dr\u00a0\u00a0Anna Mazurczak": ["61 854 31 23"], "dr\u00a0\u00a0Agnieszka Mrozi\u0144ska": ["61 854 36 84"], "dr\u00a0\u00a0S\u0142awomir Palicki": ["61 854 36 84"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Krzysztof Piasecki": ["61 854 39 15"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Micha\u0142 Stasiak": ["61 854 31 24"], "dr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Str\u0105czkowski": ["61 854 34 34"], "dr\u00a0\u00a0Katarzyna Suszy\u0144ska": ["61 854 36 60"], "dr hab.\u00a0\u00a0Marta Kluzek, prof. UEP": ["61 854 37 94"], "dr\u00a0\u00a0Maciej Szczepkowski": ["61 854 37 85"], "dr hab.\u00a0\u00a0Adam Zaremba": ["61 854 37 85"], "dr\u00a0\u00a0Dariusz Zawadka": ["61 854 38 28"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Wojciech Zmudzi\u0144ski, prof. UEP": ["61 639 27 51"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Anna Bona": ["61 856 90 35"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Anna Dankowska": ["61 856 90 35"], "in\u017c.\u00a0\u00a0Justyna Fliegner": ["61 854 90 45", "61 854 90 35"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Iwona Jasi\u0144ska-Kuligowska": ["61 856 90 35"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Dorota Klensporf-Pawlik": ["61 856 90 35"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Inga Klimczak": ["61 856 90 35"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Agnieszka Kulas": ["61 856 90 90"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Urszula Samotyja, prof. UEP": ["61 856 92 81"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Maria Sielicka-R\u00f3\u017cy\u0144ska": ["61 856 90 35"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Marta Szeliga": ["61 856 90 35", "61 856 90 90"], "prof. dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Ryszard Cierpiszewski": ["61 856 90 27"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Marta Biega\u0144ska": ["61 856 93 81"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Sylwia Blaszka": ["61 856 95 21"], "dr hab.\u00a0\u00a0Renata Dobrucka, prof. UEP": ["61 856 90 59"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Domagalska": ["61 856 95 21"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Zenon Foltynowicz": ["61 854 31 20", "61 856 93 82"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Tomasz Kalak": ["61 856 90 59"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Wojciech Kozak, prof. UEP": ["61 856 93 81"], "dr hab.\u00a0\u00a0Marta Ligaj": ["61 856 90 11", "61 856 90 37"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Mariusz Tichoniuk": ["61 856 93 81"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Karolina Wiszumirska": ["61 856 93 81"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Joanna Witczak": ["61 854 31 21"], "dr hab in\u017c.\u00a0\u00a0Patrycja Wojciechowska": ["61 856 90 53", "61 856 93 81"], "dr hab.\u00a0\u00a0Agnieszka Ziomek, prof. UEP": ["61 856 95 64"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Ryszard Barczyk": ["61 854 39 64"], "dr\u00a0\u00a0Pawe\u0142 B\u0142aszczyk": ["61 856 95 67"], "dr hab.\u00a0\u00a0Piotr Lis, prof. UEP": ["61 856 95 78"], "dr hab.\u00a0\u00a0Ewa \u0141a\u017aniewska, prof. UEP": ["61 856 95 56"], "dr\u00a0\u00a0Adam Majchrzak": ["61 856 95 78"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Mat\u0142oka": ["61 854 36 61"], "dr\u00a0\u00a0Joanna Mazurkiewicz": ["61 856 95 56"], "dr\u00a0\u00a0Rados\u0142aw Murkowski": ["61 854 39 38"], "dr\u00a0\u00a0Tomasz Str\u00f3zik": ["61 854 36 61"], "dr\u00a0\u00a0Zuzanna Urbanowicz": ["61 854 36 62"], "dr\u00a0\u00a0Anna Zieli\u0144ska-Chmielewska": ["61 854 39 12"], "dr hab.\u00a0\u00a0S\u0142awomir Zwierzchlewski, prof. UEP": ["61 856 95 67"], "dr hab.\u00a0\u00a0Barbara Jankowska, prof. UEP": ["61 854 36 12"], "dr\u00a0\u00a0Marlena Dzikowska": ["61 854 35 54"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Aleksandra Gawe\u0142": ["61 854 37 22"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Marian Gorynia": ["61 854 33 14"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Tadeusz Kowalski": ["61 854 36 11"], "dr\u00a0\u00a0Anna Matysek-J\u0119drych": ["Uwagi: PROGRAM EXECUTIVE MBA POZNA\u0143-ATLANTA\r\nstanowisko: Dyrektor,\r\nmiejsce: budynek A", "p. 404,\r\n 61-854-38-68", "61 854 36 14"], "dr\u00a0\u00a0Katarzyna Mroczek-D\u0105browska": ["61 854 35 54", "61 854 38 68"], "dr\u00a0\u00a0Maciej Pietrzykowski": ["61 854 36 14"], "dr hab.\u00a0\u00a0Jan Polowczyk, prof. UEP": ["61 854 37 29"], "dr hab\u00a0\u00a0Piotr Tr\u0105pczy\u0144ski, prof. UEP": ["61 854 35 54"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Piotr Banaszyk": ["61 854 30 25"], "dr\u00a0\u00a0Zbigniew Bentyn": ["61 854 35 37"], "dr hab.\u00a0\u00a0Waldemar Budner, prof. UEP": ["61 854 34 32"], "dr\u00a0\u00a0Yuliia Bulhakova": ["61 854 36 83"], "dr\u00a0\u00a0Szymon Graba\u0144ski": ["61 854 37 33"], "dr hab.\u00a0\u00a0Anna Maria Jeszka, prof. UEP": ["61 854 35 28"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Jurczak": ["61 854 39 86"], "dr\u00a0\u00a0Sylwia Konecka": ["61 854 39 86"], "dr hab.\u00a0\u00a0Anna \u0141upicka, prof. UEP": ["61 854 31 81"], "dr\u00a0\u00a0Justyna Majchrzak-Lepczyk": ["61 854 30 72"], "dr hab.\u00a0\u00a0Anna Maryniak, prof. UEP": ["61 854 36 83"], "dr\u00a0\u00a0Kinga Pawlicka": ["61 854 35 39"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Maciej Szymczak": ["61 856 91 52", "61 854 35 38"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Marek Ratajczak": ["61 854 30 27", "61 854 30 28"], "dr\u00a0\u00a0Wiktoria Domaga\u0142a": ["61 854 30 24"], "dr\u00a0\u00a0Yanina Dymitrowska": ["61 854 39 14"], "dr\u00a0\u00a0Miko\u0142aj Handschke": ["61 854 30 83"], "dr hab.\u00a0\u00a0Baha Kalinowska-Sufinowicz, prof. UEP": ["61 854 30 56"], "dr hab.\u00a0\u00a0Magdalena Knapi\u0144ska, prof. UEP": ["61 854 30 15"], "dr\u00a0\u00a0S\u0142awomir Ku\u017amar": ["61 854 30 24"], "Weronika \u0141usiewicz-Sobisiak": ["61 854 30 23"], "dr hab.\u00a0\u00a0Dawid Pi\u0105tek, prof. UEP": ["61 854 30 83"], "dr\u00a0\u00a0Micha\u0142 Pilc": ["61 854 39 14"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Hanna Pondel, prof. UEP": ["61 854 30 22"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata S\u0142odowa-He\u0142pa": ["61 854 36 18"], "dr hab.\u00a0\u00a0Katarzyna Szarzec, prof. UEP": ["61 854 36 29"], "dr\u00a0\u00a0Bartosz Totleben": ["61 854 30 23"], "dr\u00a0\u00a0Katarzyna Wo\u017aniak": ["61 854 30 23"], "dr hab.\u00a0\u00a0Beata Wo\u017aniak-J\u0119chorek, prof. UEP": ["61 854 36 30"], "dr hab.\u00a0\u00a0Anna Matuszczak, prof. UEP": ["61 854 30 74"], "dr\u00a0\u00a0Micha\u0142 Borychowski": ["61 854 30 18"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Waldemar Czternasty": ["61 854 30 19"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Bazyli Czy\u017cewski": ["61 854 30 31"], "dr hab.\u00a0\u00a0Aleksander Grzelak, prof. UEP": ["61 854 30 12"], "dr\u00a0\u00a0Marta Guth": ["61 854 30 21"], "dr hab.\u00a0\u00a0Agnieszka Poczta-Wajda, prof. UEP": ["61 854 30 21"], "dr hab.\u00a0\u00a0Agnieszka Sapa, prof. UEP": ["61 854 30 12"], "dr hab.\u00a0\u00a0Katarzyna Sm\u0119dzik-Ambro\u017cy, prof. UEP": ["61 854 30 21"], "dr\u00a0\u00a0Jakub Staniszewski": ["61 854 30 18"], "dr hab.\u00a0\u00a0Sebastian St\u0119pie\u0144, prof. UEP": ["61 854 30 21"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Krzysztof Fonfara": ["61 854 33 17"], "dr\u00a0\u00a0Bartosz Deszczy\u0144ski": ["61 854 34 23"], "dr\u00a0\u00a0Adam Dymitrowski": ["61 854 34 23"], "dr\u00a0\u00a0Aleksandra Hauke-Lopes": ["61 854 33 19"], "dr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Ma\u0142ys": ["61 854 33 19"], "dr hab.\u00a0\u00a0Milena Ratajczak-Mrozek, prof. UEP": ["61 854 33 19"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Soniewicki": ["61 854 34 23"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Wieczerzycki": ["61 854 33 19"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Magdalena Ankiel, prof. UEP": ["61 856 94 53"], "dr\u00a0\u00a0Sylwia Michalak": ["61 856 94 56"], "dr\u00a0\u00a0Szymon Michalak": ["61 856 94 26"], "dr\u00a0\u00a0Tomasz Zbigniew Olejniczak": ["61 856 94 27"], "dr hab.\u00a0\u00a0Agnieszka Skuza": ["61 856 94 56"], "dr\u00a0\u00a0Magda Stachowiak-Krzy\u017can": ["61 856 94 26"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Marian Mat\u0142oka": ["61 854 38 94"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Bartkowiak": ["61 854 38 97"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Doman": ["61 854 39 30"], "dr hab.\u00a0\u00a0Agata Kliber, prof. UEP": ["61 854 38 97"], "dr\u00a0\u00a0Blanka \u0141\u0119t": ["61 854 38 99"], "dr\u00a0\u00a0Adam Nawrocki": ["61 854 38 99"], "dr\u00a0\u00a0Aleksandra Rutkowska": ["61 854 38 99"], "dr\u00a0\u00a0Karolina Siemaszkiewicz": ["61 854 38 96"], "dr hab.\u00a0\u00a0Ewa Mi\u0144ska-Struzik, prof. UEP": ["61 854 31 84"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Tomasz Rynarzewski": ["61 854 33 25", "61 854 33 24"], "dr\u00a0\u00a0Marlena Bednarska": ["61 854 37 62"], "dr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Bryl": ["61 854 33 03"], "dr\u00a0\u00a0Ewa Cie\u015blik": ["61 854 33 20"], "dr\u00a0\u00a0Natalia Latuszek (Piechota)": ["61 854 37 63"], "dr\u00a0\u00a0Justyna Majewska": ["61 854 33 23"], "dr\u00a0\u00a0Ewa Markiewicz": ["61 854 37 62"], "dr hab.\u00a0\u00a0Agnieszka Niezgoda, prof. UEP": ["61 854 37 65"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Olszewski": ["61 854 37 63"], "dr hab.\u00a0\u00a0Szymon Truskolaski": ["61 854 33 03"], "dr hab.\u00a0\u00a0Piotr Zmy\u015blony, prof. UEP": ["61 854 35 27"], "dr hab.\u00a0\u00a0Jacek Jankiewicz, prof. UEP": ["61 854 39 70"], "dr\u00a0\u00a0Wojciech Augustyniak": ["61 854 39 78"], "dr\u00a0\u00a0Jakub Gazda": ["61 854 39 66"], "dr\u00a0\u00a0Sonia Huderek-Glapska": ["61 854 39 78"], "dr hab.\u00a0\u00a0S\u0142awomir Kalinowski, prof. UEP": ["61 854 39 55"], "dr\u00a0\u00a0Rafa\u0142 Kasperowicz": ["61 854 39 55"], "dr hab.\u00a0\u00a0Anna Koz\u0142owska, prof. UEP": ["61 854 39 56"], "dr\u00a0\u00a0Hanna Nowak": ["61 854 39 78"], "dr hab.\u00a0\u00a0Rados\u0142aw Trojanek, prof. UEP": ["61 854 31 22"], "dr hab.\u00a0\u00a0Anna Iwa\u0144czuk-Kaliska, prof. UEP": ["61 854 33 72"], "dr hab.\u00a0\u00a0Micha\u0142 Jurek, prof. UEP": ["61 854 33 74"], "dr hab.\u00a0\u00a0Grzegorz Kotli\u0144ski, prof. UEP": ["61 854 32 19"], "dr hab.\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Miko\u0142ajczak, prof. UEP": ["61 854 33 74"], "dr hab.\u00a0\u00a0Killion Munyama": ["61 854 33 73"], "dr hab.\u00a0\u00a0Krzysztof Waliszewski, prof. UEP": ["61 854 33 73"], "dr hab.\u00a0\u00a0Kamilla Marchewka-Bartkowiak, prof. UEP": ["61 854 39 34"], "dr hab.\u00a0\u00a0Katarzyna Perez, prof. UEP": ["61 854 30 29"], "Marcin Bielicki": ["61 854 33 78"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Floty\u0144ski": ["61 854 35 25"], "dr\u00a0\u00a0Tomasz Gabrusewicz": ["61 854 33 77"], "dr\u00a0\u00a0El\u017cbieta Gruszczy\u0144ska-Bro\u017cbar": ["61 854 33 26"], "dr\u00a0\u00a0Klaudia Jarno": ["61 854 33 27"], "dr\u00a0\u00a0Hanna Ko\u0142odziejczyk": ["", "61 854 33 27"], "dr\u00a0\u00a0Micha\u0142 \u0141ukowski": ["61 854 35 25"], "dr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Szczyt": ["61 854 33 27"], "dr\u00a0\u00a0Tomasz Szubert": ["61 854 33 77"], "\u0141ukasz Szymczyk": ["61 854 33 78"], "Albert Tr\u0105pczy\u0144ski": ["61 854 33 78"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Wi\u015bniewski": ["61 854 33 77"], "Katarzyna W\u0142osik": ["61 854 33 78"], "dr\u00a0\u00a0Piotr Zygmanowski": ["61 854 35 25"], "dr\u00a0\u00a0Magdalena Andra\u0142oj\u0107": ["61 854 38 81"], "dr\u00a0\u00a0Dominik Buttler": ["61 854 38 80"], "dr\u00a0\u00a0Krzysztof Czarnecki": ["61 854 38 84"], "dr hab.\u00a0\u00a0Maciej \u0141awrynowicz, prof. UEP": ["61 854 38 80"], "dr\u00a0\u00a0Pawe\u0142 \u0141uczak": ["61 854 38 84"], "dr hab.\u00a0\u00a0Piotr Micho\u0144, prof. UEP": ["61 854 38 82"], "dr\u00a0\u00a0Przemys\u0142aw Piasecki": ["61 854 38 84"], "dr\u00a0\u00a0Joanna Ratajczak": ["61 854 38 81"], "dr\u00a0\u00a0Dorota Str\u00f3zik": ["61 854 39 36"], "dr\u00a0\u00a0Krzysztof Szwarc": ["61 854 39 34"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Maciej \u017bukowski": ["61 852 57 22", "61 856 91 50", "61 854 36 77"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Krzysztof Melski, prof. UEP": ["61 856 90 10"], "dr hab.\u00a0\u00a0Alfred B\u0142aszczyk, prof. UEP": ["61 856 90 43", "61 856 90 73"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Daniela Gwiazdowska, prof. UEP": ["61 856 95 36"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Joanna Jasnowska-Ma\u0142ecka": ["61 856 95 30"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Krzysztof Ju\u015b": ["61 856 95 31"], "dr hab.\u00a0\u00a0Dariusz Kikut-Ligaj": ["61 856 90 43"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Alicja Maleszka": ["61 856 94 22"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Katarzyna Marchwi\u0144ska": ["61 856 95 31"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Katarzyna Miko\u0142ajczyk-Bator": ["61 856 90 22"], "dr in\u017c\u00a0\u00a0Marta Purol": ["61 856 90 39"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Agnieszka Skolik": ["61 856 90 61"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Iwona Stempkowska": ["61 856 90 11"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Hanna \u015amigielska, prof. UEP": ["61 856 90 22"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Magdalena Wr\u00f3blewska": ["61 856 90 61", "60 856 90 74", "61 639 28 19"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Przemys\u0142aw Deszczy\u0144ski": ["61 856 95 17"], "dr\u00a0\u00a0Krzysztof Go\u0142ata": ["61 856 95 68"], "dr hab.\u00a0\u00a0Izabela Janicka, prof. UEP": ["61 856 95 08"], "dr hab.\u00a0\u00a0Filip Kaczmarek, prof. UEP": ["61 856 95 08"], "dr hab.\u00a0\u00a0Waldemar Rydzak, prof. UEP": ["61 856 95 09"], "dr hab.\u00a0\u00a0Katarzyna \u015awierczy\u0144ska": ["61 856 95 68"], "dr hab.\u00a0\u00a0Jacek Tr\u0119becki, prof. UEP": ["61 856 95 09"], "dr hab.\u00a0\u00a0Marzena Remlein, prof. UEP": ["61 854 38 29"], "dr hab.\u00a0\u00a0Joanna B\u0142a\u017cy\u0144ska, prof. UEP": ["61 854 38 71"], "dr\u00a0\u00a0Artur  Jastrz\u0119bowski": ["61 854 36 94"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Aldona Kamela-Sowi\u0144ska": ["61 854 38 65"], "dr hab.\u00a0\u00a0Marek Masztalerz, prof. UEP": ["61 854 38 71"], "dr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Matuszak": ["61 854 38 33"], "dr\u00a0\u00a0Dawid Obrze\u017cgiewicz": ["61 854 36 94"], "dr\u00a0\u00a0Ewa R\u00f3\u017ca\u0144ska": ["61 854 38 33"], "dr hab.\u00a0\u00a0El\u017cbieta Szczepankiewicz": ["61 854 38 35"], "dr\u00a0\u00a0Beata Zyznarska-Dworczak": ["61 854 38 33"], "dr hab.\u00a0\u00a0Remigiusz Napiecek, prof. UEP": ["61 854 38 36"], "dr\u00a0\u00a0Maciej Cio\u0142ek": ["61 854 38 71"], "dr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata  Czerny": ["61 854 38 35"], "dr\u00a0\u00a0Dawid Garstecki": ["61 854 38 37"], "dr hab.\u00a0\u00a0Magdalena Kowalczyk": ["61 854 38 32"], "dr\u00a0\u00a0Karolina Kwieci\u0144ska": ["61 854 36 94"], "dr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Macuda": ["61 854 38 33"], "dr\u00a0\u00a0Marta Szczepa\u0144ska": ["61 854 38 32"], "dr\u00a0\u00a0Zofia Wierzbi\u0144ska": ["61 854 36 94"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Gra\u017cyna Krzyminiewska": ["61 854 38 89"], "dr\u00a0\u00a0Karolina Nowak": ["61 854 38 93"], "dr hab.\u00a0\u00a0Barbara Pogonowska, prof. UEP": ["61 854 38 87"], "dr hab.\u00a0\u00a0Andrzej Przyme\u0144ski, prof. UEP": ["61 854 38 86"], "dr\u00a0\u00a0Zuzanna Rataj": ["61 854 38 90"], "dr\u00a0\u00a0Anna Walig\u00f3ra": ["61 854 38 90"], "dr hab.\u00a0\u00a0Gra\u017cyna Dehnel, prof. UEP": ["61 854 38 21"], "dr\u00a0\u00a0Maciej Ber\u0119sewicz": ["61 854 36 80"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0El\u017cbieta Go\u0142ata": ["61 854 39 41", "61 856 93 61"], "dr\u00a0\u00a0Wojciech Roszka": ["61 854 36 85"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Szymkowiak": ["61 854 36 80"], "dr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Wawrowski": ["61 854 36 86"], "dr\u00a0\u00a0Hanna Wdowicka": ["61 854 36 85"], "dr\u00a0\u00a0Kamil Wilak": ["61 854 39 43"], "dr hab.\u00a0\u00a0Zygmunt Wa\u015bkowski, prof. UEP": ["61 854 37 73"], "dr\u00a0\u00a0Piotr Gaczek": ["61 854 37 74"], "dr hab.\u00a0\u00a0Ewa Jerzyk, prof. UEP": ["61 854 37 68"], "dr hab.\u00a0\u00a0Grzegorz Leszczy\u0144ski, prof. UEP": ["61 854 37 74"], "dr\u00a0\u00a0Bartosz Mazurkiewicz": ["61 854 37 75"], "dr hab.\u00a0\u00a0Renata Nestorowicz, prof. UEP": ["61 854 37 68"], "dr hab.\u00a0\u00a0Lilianna Nowak": ["61 854 37 79"], "dr\u00a0\u00a0Anna Rogala": ["61 854 37 74"], "dr hab.\u00a0\u00a0Magdalena Stefa\u0144ska, prof. UEP": ["61 854 37 72"], "dr hab.\u00a0\u00a0Tomasz Wanat, prof. UEP": ["61 854 37 72"], "dr\u00a0\u00a0Marek Zieli\u0144ski": ["61 854 37 75"], "prof. dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Ryszard Zieli\u0144ski": ["61 856 90 56"], "dr\u00a0\u00a0Jaros\u0142aw Chmielewski": ["61 856 90 40"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Anna Cieszy\u0144ska": ["61 854 94 46"], "prof. dr hab in\u017c.\u00a0\u00a0Anna Gliszczy\u0144ska-\u015awig\u0142o": ["61 856 93 68", "61 856 93 20", "61 856 91 65"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Justyna Kiewlicz": ["61 854 38 70"], "dr\u00a0\u00a0Dobrawa Kwa\u015bniewska": ["61 854 38 70"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Paulina Malinowska": ["61 854 94 46"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Katarzyna Michocka": ["61 856 90 54"], "dr hab.\u00a0\u00a0Katarzyna Pawlak-Lema\u0144ska": ["61 856 90 44"], "dr\u00a0\u00a0Iga Rybicka": ["61 856 93 68", "61 856 90 40"], "Hanna Rydlewska": ["61 856 90 40"], "Tomasz Rydlewski": ["61 856 90 40"], "dr hab.\u00a0\u00a0Ewa Sikorska, prof. UEP": ["61 856 93 40"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Henryk Szymusiak": ["61 856 90 92"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Bo\u017cena Tyrakowska": ["61 856 93 83"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Daria Wieczorek, prof. UEP": ["61 856 90 54"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Katarzyna W\u0142odarska": ["61 856 90 44"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Krzysztof W\u00f3jcicki": ["61 856 90 40"], "Adriana Wr\u00f3bel": ["61 856 90 58"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Katarzyna Wybieralska, prof. UEP": ["61 856 90 55"], "prof. dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Wojciech Cellary": ["61 639 27 00"], "Micha\u0142 Brzoski": ["61 639 27 77"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Jacek Chmielewski, prof. UEP": ["61 639 27 80"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Tomasz Chojnacki": ["61 639 27 65"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Jakub Floty\u0144ski": ["61 639 27 58"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Dariusz Rumi\u0144ski": ["61 639 27 54"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Jarogniew Rykowski, prof. UEP": ["61 639 27 14"], "mgr\u00a0\u00a0Dominik Struga\u0142a": ["61 639 27 53"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Sergiusz Strykowski": ["61 639 27 71"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Krzysztof Walczak, prof. UEP": ["61 639 27 12"], "dr\u00a0\u00a0Daniel Wilusz": ["61 639 27 62"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Adam W\u00f3jtowicz, prof. UEP": ["61 639 27 74"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Kazimierz Krzakiewicz": ["61 854 38 39"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Szymon Cyfert": ["61 854 38 92"], "dr\u00a0\u00a0Micha\u0142 Chomicki": ["61 854 38 24"], "dr\u00a0\u00a0Magdalena Dolata": ["61 854 38 27"], "dr hab.\u00a0\u00a0Agnieszka Igny\u015b": ["61 854 38 27"], "dr hab.\u00a0\u00a0El\u017cbieta Kowalczyk, prof. UEP": ["61 854 39 03"], "dr hab.\u00a0\u00a0Kamila Malewska": ["61 854 38 27"], "dr\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Mielcarek": ["61 854 38 24"], "dr\u00a0\u00a0Anna Piekarczyk": ["61 854 38 24"], "dr hab.\u00a0\u00a0Gabriela Roszyk-Kowalska, prof. UEP": ["61 854 38 42"], "dr hab.\u00a0\u00a0Jacek Lisowski, prof. UEP": ["61 854 31 96"], "dr\u00a0\u00a0Monika Kacza\u0142a": ["61 854 31 61"], "dr\u00a0\u00a0Malwina Lemkowska": ["61 854 31 42"], "dr hab.\u00a0\u00a0Krzysztof \u0141yskawa": ["61 854 31 58"], "dr hab.\u00a0\u00a0Piotr Manikowski, prof. UEP": ["61 854 30 55"], "dr\u00a0\u00a0Magdalena Osak": ["61 854 31 61"], "dr\u00a0\u00a0Dorota Wi\u015bniewska": ["61 854 31 42"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Wojtkowiak": ["61 854 31 61"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Justyna G\u00f3rna, prof. UEP": ["61 854 37 20"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Katarzyna Joachimiak-Lechman": ["61 854 31 21"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Magdalena Ka\u017amierczak, prof. UEP": ["61 856 37 39"], "dr hab. in\u017c.\u00a0\u00a0Anna Lewandowska, prof. UEP": ["61 854 37 20"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Jerzy \u0141a\u0144cucki": ["61 854 35 21"], "Magdalena Muradin": ["61 854 37 38"], "dr hab.\u00a0\u00a0S\u0142awomir Zap\u0142ata, prof. UEP": ["61 854 37 39"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Bartosik-Purgat": ["61 854 36 64"], "mgr\u00a0\u00a0Tomasz Grzegorczyk": ["61 854 35 56"], "dr\u00a0\u00a0Alicja Marta Hadry\u015b-Nowak": ["61 854 35 56"], "dr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Pu\u015blecki": ["61 854 35 56"], "dr\u00a0\u00a0Micha\u0142 Staszk\u00f3w": ["61 854 35 56"], "dr hab.\u00a0\u00a0Beata St\u0119pie\u0144, prof. UEP": ["61 854 37 25"], "dr hab.\u00a0\u00a0Rafa\u0142 \u015aliwi\u0144ski, prof. UEP": ["61 854 31 98"], "prof. dr hab.\u00a0\u00a0El\u017cbieta Urbanowska-Sojkin": ["61 856 94 78"], "dr\u00a0\u00a0Pawe\u0142 Bartkowiak": ["61 856 94 36"], "dr\u00a0\u00a0Maciej Brzozowski": ["61 854 39 06"], "dr hab.\u00a0\u00a0Janusz Kra\u015bniak, prof. UEP": ["61 856 90 60"], "dr\u00a0\u00a0Micha\u0142 M\u0142ody": ["61 856 94 31"], "dr\u00a0\u00a0Anita Perska-Temb\u0142owska": ["61 856 94 33"], "dr hab.\u00a0\u00a0Maja Sajdak": ["61 856 94 31"], "dr\u00a0\u00a0Adam Weinert": ["61 856 94 33"], "dr hab.\u00a0\u00a0Dariusz Nowak, prof. UEP": ["61 854 31 19"], "dr\u00a0\u00a0Sebastian Ch\u0119ci\u0144ski": ["61 854 31 12"], "dr\u00a0\u00a0Marcin Go\u0142embski": ["61 854 38 22"], "dr\u00a0\u00a0Bartosz Marcinkowski": ["61 854 31 15"], "dr\u00a0\u00a0Sebastian Narojczyk": ["61 854 31 15"], "dr hab.\u00a0\u00a0Beata Skowron-Mielnik, prof. UEP": ["61 854 31 16"], "dr\u00a0\u00a0Grzegorz Wojtkowiak": ["61 854 38 22"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0\u0141ukasz W\u015bciubiak": ["61 854 31 13"], "Maria Czech": ["61 856 92 40"], "Teresa Br\u0105czkowska": ["61 854 38 83"], "mgr\u00a0\u00a0Iwona Bartkowiak": ["61 854 38 85"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Stawna-Dudniczek": ["61 854 30 14"], "Miros\u0142awa B\u0105kowska": ["61 854 30 17"], "mgr\u00a0\u00a0Marcelina Nowaczyk": ["61 854 39 62"], "Ma\u0142gorzata  S\u0142omiana": ["61 854 38 46"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Herkowiak": ["61 854 31 43"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Karolina Kaczmarek": ["61 854 32 14"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Anna Kluczy\u0144ska": ["61 854 34 13"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Dybiona-Jaroni": ["61 854 33 22"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Bogajewska-Szyma\u0144ska": ["61 854 33 12"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Chomska": ["61 854 33 15"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena Kowalska": ["61 854 33 24"], "mgr\u00a0\u00a0Natalia Lewandowska": ["61 854 39 32", "61 639 27 99"], "Barbara Go\u0142\u0119biewska": ["61 639 27 33", "61 854 33 81"], "mgr\u00a0\u00a0El\u017cbieta Masztalerz": ["61 639 27 31"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Piotrzkowska": ["61 854 38 75", "61 639 27 52"], "Ewa St\u0105pyra": ["61 854 39 35", "61 639 28 00"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Fraszewska": ["61 854 38 26"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Budniak": ["61 854 38 38"], "mgr\u00a0\u00a0Beata Sobiecka-Dohnal": ["61 856 94 24"], "mgr\u00a0\u00a0Karolina Szubert": ["61 854 38 38"], "dr\u00a0\u00a0Longina Barteczka": ["61 856 92 14"], "mgr\u00a0\u00a0Justyna Chlebowska-Stawna": ["61 856 93 82"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Agnieszka Nowak": ["61 856 95 35"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Bachorska": ["61 854 38 62"], "Monika Chojno": ["61 854 38 39"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Bogusz": ["61 856 94 32"], "Arleta Potok": ["61 854 31 14", "61 854 35 22"], "mgr\u00a0\u00a0Magdalena P\u0142uciennik": ["61 856 95 00"], "Weronika Wilusz": ["61 856 94 05"], "dr in\u017c.\u00a0\u00a0Jakub Jasiczak": ["501 862 202"], "Krystian Miko\u0142ajczyk": ["61 856 93 14"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Jaros\u0142aw Szwed": ["61 856 93 72"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Leszek Szubierajski": ["61 856 94 00"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Blanka Cimcioch": ["61 856 94 65"], "mgr\u00a0\u00a0Aleksandra  Dajerling": ["61 856 94 65"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Malinowska": ["61 854 35 51"], "mgr\u00a0\u00a0Klaudia Czy\u017c-Miko\u0142ajczak": ["61 854 36 52"], "mgr\u00a0\u00a0Leonika Drost": ["61 854 35 51"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Piasna-Kudy\u0144ska": ["61 854 37 51"], "mgr\u00a0\u00a0Marzena Sacewicz-Ruskowiak": ["61 854 38 53"], "mgr\u00a0\u00a0Wies\u0142awa Wrze\u015bniowska-So\u0142tysiak": ["61 854 35 50"], "mgr\u00a0\u00a0Luiza Adamczyk": ["61 854 35 55"], "mgr\u00a0\u00a0Jacek Brz\u00f3ska": ["61 854 37 50"], "mgr\u00a0\u00a0Andrzej Ciechanowicz": ["61 854 38 53"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Cie\u015blak": ["61 854 31 76"], "mgr\u00a0\u00a0Jacek Czaban": ["61 854 31 71"], "mgr\u00a0\u00a0Milena Czerwi\u0144ska-Carls": ["61 854 31 72"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Gauza": ["61 854 38 52"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Jemielity": ["61 854 31 76"], "mgr\u00a0\u00a0Kalina Kadzi\u0144ska-Wosicka": ["61 854 31 75"], "mgr\u00a0\u00a0Alicja Kanke-Jab\u0142o\u0144ska": ["61 854 36 52"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna Ka\u017amierczak": ["61 854 31 73"], "mgr\u00a0\u00a0Katarzyna K\u0105kolewska": ["61 854 38 53"], "Katarzyna Knopkiewicz": ["61 854 35 51"], "mgr\u00a0\u00a0Monika Kotkowska": ["61 854 38 53"], "mgr\u00a0\u00a0Aleksandra Krzewi\u0144ska": ["61 854 36 51"], "mgr\u00a0\u00a0Izabela Krzowska": ["61 854 31 71"], "mgr\u00a0\u00a0Joanna Kulikowska": ["61 854 35 55"], "mgr\u00a0\u00a0Maria Lesiewicz-Bonin": ["61 854 31 76"], "dr\u00a0\u00a0Rados\u0142aw Lewandowski": ["61 854 31 76"], "mgr\u00a0\u00a0Dorota \u0141ukaszkiewicz": ["61 854 36 51"], "mgr\u00a0\u00a0Olga Markunas-Grze\u015bkowiak": ["61 854 31 73"], "mgr\u00a0\u00a0Beata Miszczuk-Regulska": ["61 854 35 50"], "mgr\u00a0\u00a0Alicja Musielak-Korzycka": ["61 854 35 53"], "mgr\u00a0\u00a0Jadwiga Paczy\u0144ska": ["61 854 35 55"], "mgr\u00a0\u00a0Aleksandra Pawlak": ["61 854 31 77"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka Pietrowicz": ["61 854 31 77"], "mgr\u00a0\u00a0Danuta Plackowska": ["61 854 31 74"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Por\u0119ba": ["61 854 31 77"], "mgr\u00a0\u00a0Bogumi\u0142a Postaremczak": ["61 854 36 54"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Ratajska": ["61 854 38 52"], "mgr\u00a0\u00a0Beata Sawicka-Kantel": ["61 854 31 74"], "mgr\u00a0\u00a0Ma\u0142gorzata Sinderson": ["61 854 31 74"], "mgr\u00a0\u00a0Violetta Siudzi\u0144ska": ["61 854 31 73"], "mgr\u00a0\u00a0Antonina Sobieraj": ["61 854 31 73"], "mgr\u00a0\u00a0Natalia Spycha\u0142a": ["61 854 38 52"], "mgr\u00a0\u00a0Przemys\u0142aw Pawe\u0142 Stolecki": ["61 854 31 77"], "mgr\u00a0\u00a0Artur Tomaszewski": ["61 854 31 71"], "mgr\u00a0\u00a0Urszula Troszy\u0144ska-R\u00f3\u017ca\u0144ska": ["61 854 38 52"], "mgr\u00a0\u00a0Kinga Turowska": ["61 854 31 75"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Wiewiorowska": ["61 854 35 55"], "Gra\u017cyna Wiza": ["61 854 35 51"], "dr\u00a0\u00a0Agnieszka Sobiech": ["61 854 35 14"], "dr\u00a0\u00a0Marek Janczyk": ["61 854 35 15"], "mgr\u00a0\u00a0Monika Kalina-Nowaczyk": ["61 854 35 14"], "mgr\u00a0\u00a0S\u0142awomir Szymanowski": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Dariusz Nowaczyk": ["61 825 06 01"], "Grzegorz Cofta": ["61 825 06 01"], "Stefania Dobak": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Eugeniusz Kijewski": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Jacek Kujawski": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Maciej Olejniczak": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Bogdan S\u0119kowski": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Mariusz Siebert": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Marek Tadyszak": ["61 825 06 01"], "dr\u00a0\u00a0Agata Tomidajewicz": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Tyrakowska": ["61 825 06 01"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Rafa\u0142  Wieruszewski": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Marta Zali\u0144ska": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Ewa Ziubrak": ["61 825 06 01"], "mgr\u00a0\u00a0Marta Dobrecka": ["61 854 31 52"], "mgr\u00a0\u00a0\u0141ukasz Go\u0142\u0119bieski": ["61 856 31 54", "61 854 31 55"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Grze\u015b": ["61 854 31 56"], "mgr\u00a0\u00a0Roman Jeniec": ["61 856 31 51"], "mgr\u00a0\u00a0Gra\u017cyna Je\u017cewska": ["61 854 31 56"], "mgr\u00a0\u00a0Anita Krzy\u017ca\u0144ska-Robak": ["61 854 31 54", "61 854 31 55"], "dr\u00a0\u00a0Eliza Szybowicz": ["61 854 31 53"], "mgr\u00a0\u00a0S\u0142awomir Stawny": ["61 854 38 06"], "Irena Jercha": ["61 854 38 03"], "Maciej Mijas": ["61 854 38 02"], "Miros\u0142aw Mijas": ["61 854 38 02"], "S\u0142awomir Ratajczak": ["61 854 38 03", "61 856 91 85"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Matuszak-Jankowiak": ["61 856 95 00"], "mgr\u00a0\u00a0Agnieszka J\u0119draszyk": ["61 856 93 02"], "mgr\u00a0\u00a0Dawid Ku\u0142akowski": ["61 856 91 24"], "Monika Bry\u0142kowska": ["61 856 90 20"], "mgr\u00a0\u00a0Renata Grzeszczak": ["61 856 92 90"], "dr\u00a0\u00a0Olgierd Stobienia": ["61 856 92 90"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Brandyk": ["61 856 91 23"], "Anna Marciniak": ["61 856 91 86"], "mgr in\u017c.\u00a0\u00a0Ryszard Oleksiewicz": ["61 856 94 40"], "mgr\u00a0\u00a0Piotr Gabriel": ["61 856 95 91", "61 856 95 92"], "mgr\u00a0\u00a0Anna Chudzi\u0144ska": ["61 856 95 91", "61 856 95 92"], "mgr\u00a0\u00a0Jakub Dobrzy\u0144ski": ["61 856 95 91", "61 856 95 92"], "mgr\u00a0\u00a0Mariusz Lewicz": ["61 856 95 91", "61 856 95 92"], "mgr\u00a0\u00a0Maciej Matuszak": ["61 856 95 91", "61 856 95 92"], "Krystyna Gadzi\u0144ska": ["61 856 91 85"], "Wanda Nowaczyk": ["61 856 91 85"]}